P牌仔想大家快啲番屋企休息一下

今日和理非主場，希望手足不要送外賣俾狗。
乖啦一個都不能少

全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

自推170萬次